新華社：震驚！原來耶穌也是黨員！是社會主義接班人！

習近平就是耶穌

老衲